﻿Parque Alamillo
Parque Majuelo, que se encuentra en la Rinconada-Sevilla.
Parque los principes

Hacienda San José:
Provincia: Sevilla
Localidad: Carmona 
Detalles: Antigua Hacienda de olivar, convertida actualmente en una explotación de cultivos de secano (girasol, cereal, etc. ) y que pone a su disposición sus instalaciones para hacer que sus celebraciones se vean enmarcadas en un ambiente inolvidable.


Merendero de SALTERAS
Provincia de Sevilla.
A 15 km de Sevilla.

Hacienda San Andrés:
Provincia: Cadiz
Localidad: Jerez De la Frontera 
Detalles: Antigua Hacienda de Viñedos, convertida actualmente en una casa rural y que pone a su disposición sus instalaciones para hacer que sus celebraciones se vean enmarcadas en un ambiente inolvidable.

Parque El Majuelo
Provincia: Sevilla
Localidad: La Rinconada
Detalles: El parque esta situado a 20 minutos de Sevilla, esta acondicionado para hacer barbacoas, tiene servicios y fuentes de agua. Ademas tienes restaurantes cerca por si apetece comprar algo más para la barbacoa.


Playa de La Victoria,Cádiz
Playa de Matalascañas
Playa de Punta Umbria,"la mejor", Huelva.
